[無圖]今日係大快活見到個靚仔地盤佬

Fight低好多韓星屌你

今日係大快活食咖哩牛腩飯既你

有無圖

10

對望左一眼，轉頭你就走了

地盤仔
我要日日食大快活去重遇你

我都想有

驚鴻一瞥

你隻閪係唔係好似辣椒咁咁刺激性

gay

Hello 無圖

你唔好亂講，我feel到佢好溫柔

搵我？

宜家重操故業啦

地盤仔

多D食大快活咪得

地盤仔
點解你可以靚仔到咁

咁你一定去錯D唔岩既大快活

Fight低 Catgirl就得既